德州撲克撚入

想問有無一種德州撲克玩法嘅分支係「最多只可以攞3隻公牌」？

如果有嘅話 果種德州撲克叫咩名？

omaha